【警世】邊段說話對你影響最大？

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

我自己就係呢段 一睇就明白到本質係廢柴既話 做咩都唔會成功 唯有襯托比我更有用既大家

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

識貨

It ain’t over till it’s over

Ride ain’t over yet!
My man!

‘What comes easy, won’t last. What lasts, won’t come easy.’

不孝有三 無圖為大

如果人人都心想事成 呢句超垃圾

垃圾比我有用

Once you go black, you never get back.

一齊改改佢

竟然有人欣賞我

呢個世界有兩種人 有錢人同窮人 你想做邊種？
TO BE OR NOT TO BE

係兩句說話來

有邊個唔想做有錢人 只可惜呢個世界好公平...
如果人人都想心想事成...

當你發現為時已晚的時候
剛好是最早的時候

呢句說話心靈上一直幫我係落後左失去左嘅時候繼續努力 至少由唔讀書最後到大學畢業

個個都拍拖 唔通個個都想拍拖咩

開心又一日唔開心又一日 咁點解要開心

加油啊巴打！
保持心靈強壯都唔係一件易事

知唔知點解有啲人想做做唔到？因為佢地下下講良心做人 但你要搵好多好多錢既時候 就唔係靠良心可以搵到 咁你想做邊種？我就一早選擇左

屌你老母

係香港講良心=我個名

巴打做咩咁嬲

做人唔好怕蝕底 做啱做錯都有賺

It's not over until I win!

I go to school by bus

總說明天才做是笨蛋

係正既

生左你之後冇好野發生過

今天的事今天做？

咁你認唔認同

割人唔係窮錢 係窮思維

it ain't about how hard you hit. it's about how hard you can get hit and keep moving forward

係咁架啦 好出奇呀？

毒撚最忌有自信

唔好成日發癲啦A0死毒撚，日撚日係到ff識到女朋友。到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

做人做狗自己諗

可憐自己係下等人做嘅野，所以永遠都唔好可憐自己。

誠哥

一出世已經係下等人

全線大減價，要錢唔要貨，全部蝕本價，做埋最後今日!

性格決定命運

Everything floats, nothing stands still

Everything flows

我前同事講既
Always have choice
就係因為佢呢句我先發現
好多野唔只一個答案

嗱 攞去買嘢食啦
如果冇曬記得再問我攞啦
唔夠錢洗就同我講聲

呢句幾有意思

爺爺

殺人放火金腰帶

We lost because we told ourselves we lost
&
Everybody dies but not everybody lives

兩句都好鍾意

怯 你就輸一世

週經中二病集合post

痴撚線

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣

武館的功夫
我們有一位朋友很喜歡練武，對武術非常癡迷。他在武館學習武術，崇尚武德，每次與師兄弟練招，從起手式的敬禮，到點到為止的規矩都一一遵守，從來沒有違反過條規。
當他為我們表演武術，所有朋友都會對他的功夫都非常的敬佩。他不但可以仰臥躺在地上，雙手一按，腰部一扭，一招「鯉魚翻身」就站立起來，他還可以凌空踢腿，足足有七尺之高，練起拳來更是虎虎生風。
可是，有一次他被匪徒搶劫，在還沒有動手之前，匪徒就已經一拳把他打倒，然後對他拳打腳踢。事後我們都百思不得其解，為什麼他辛辛苦苦的練功，到了重要的關鍵時刻，完全不能派上用場，連最基本的自衛都做不到？
其實問題就出在他是在武館練武的人。為什麼在武館練武的人，反而比不上一位匪徒？因為在武館學習武術，目的是為了強身健體，用作表演，他們不是為了要出手傷人。但，對比一位匪徒，他們最大的分別是想透過武力來搶劫，把對手壓倒，出手傷人，他們是街頭戰士，每次出手必須拳拳到肉、重錘出擊。
街頭戰士的戰術
在街頭上打架的時候，武館所教的方法，一點用處都沒有。我們曾經訪問過這些街頭戰士，這些人整天打架，千錘百煉回來的口訣是：第一，你不可以怕痛，你不但要可以忍受痛苦，還要將流血的痛苦視為等閒，所謂：把被打的牙齒與血往肚裡吞，才是大丈夫；第二，你要夠膽，夠狠，出手的時候，招招打的都是要害。
街頭戰士的武鬥，不是為了表演，也不是為了強身健體，他們是為了贏得戰鬥。所謂商場如戰場，因此，你們要學的是街頭戰士的武功，不是在武館所學的武術，你們所學的不是為了表演，你們是為了贏得勝利。

權謀法則

父母、前輩、學校和朋友所給的建議，大部份屬「電影武術」：中看不中用。
因

世界上沒有無緣無故的愛，也沒有無緣無故的恨。

喺就嚟情人節睇呢句嘢特別覺得有意思

因咩野

樓主嗰句
好記得第一次睇係喺高登屈sir個post

因此，我們所寫的，都未必是你們最喜歡看的內容，而是你們最需要讀的。舉一個例子，如果你要教會你的女兒怎樣攻擊色狼，你會不會把你的女兒送上峨眉山，練上十年八年的絕世武功才下山？
其實，你只要教會她最實際的方法就行了。首先，你要教會她怎樣演戲，遇到色狼時假裝被嚇得步步後退，讓色狼覺得隨手可得之時，就在色狼防範最弱的時候，狠狠地攻擊色狼的下陰部位，接下來就是發狂的飛奔，大喊大叫‥‥。簡單來說，第一就是演戲來降低侵
犯者的戒心，第二就是像街頭戰士一樣，一出手就要打要害，絕不可心軟，你才能有機會逃離色狼的魔掌。而且，踢色狼的下體也分正確和不正確的踢法。
不正確的踢法就是用腳尖來踢，此作法就如打架時用掌來刮對方的臉，痛而沒有殺傷力，還可能會惹得對方更加的怒火沖天。正確的做法是要用脛骨的部份來踢，對方就會因為受傷而痛。你還要跟女兒說：「對侵犯者手下留情，就是對自己殘忍。」
我們從來不做無謂的激勵，只重實際的戰績，我們更加不希望只寫你們喜歡看的內容，而是寫你們需要讀的。

仲有教父post

殘存亦末路
兵敗如山倒
敗者無一死
將來富如山

咁最後又冇富到？

The race is not to the swift

你真係好唔識點體諒人，太唔成熟了。

下個更可愛！

你識多啲朋友啦

ip都唔洗check